求胡師傅

仲有冇得重溫比啲爭扎佢？

嘩 谷實 嘩好似鐵人咁呀 谷實d 依下靚 嘩 膊頭d線 d血管 嘩 條腰超幼

側展三頭

好靚

谷實
比d爭扎我
嘩 好靚呀

好想睇段片

好睇一睹胡c fu掙扎段片

我就係要呢種

力威健身，XXXX!!!